法國Cherry Bullet牙尾出道前d相再正d

Kokoro心妹都係

係

心心

估到你會貼

嗰時牙尾幾多歲

1月出道，11月先啱啱生日，應該13歲

呢團有個日本妹笑得好難睇，表現個陣笑得太用力而且本身個樣又唔係靚，好心公司教下佢啲面部表情啦

❤️